\section{Kiểm tra phần mềm}
\subsection{Luồng chạy của hệ thống}

\begin{itemize}
	\item Start hệ thống, phía server load các assignment hiện tại, chờ xử lý các submission, minh họa hình \ref{fig:demo1}
	\item Khi có sự thay đổi file ở Client, minh họa hình \ref{fig:demo2}
	\item Bên phía server xử lý các submission này, sinh ra các thư mục của các sinh viên tương ứng, minh họa hình \ref{fig:demo3}
	\item Trong từng thư mục sinh viên, có chi tiết các submission, và các file thực thi, flie log, ... được sinh ra khi hệ thống chấm bài, minh họa hình \ref{fig:demo4}, \ref{fig:demo5}, \ref{fig:demo6}, \ref{fig:demo7}, \ref{fig:demo8}  
\end{itemize}

\subsection{Minh họa hệ thống}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo1}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 1}
	\label{fig:demo1}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo2}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 2}
	\label{fig:demo2}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo3}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 3}
	\label{fig:demo3}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo4}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 4}
	\label{fig:demo4}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo5}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 5}
	\label{fig:demo5}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo6}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 6}
	\label{fig:demo6}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo7}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 7}
	\label{fig:demo7}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo8}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 8}
	\label{fig:demo8}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo9}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 9}
	\label{fig:demo9}
\end{figure}

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/demo10}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa hệ thống - 10}
	\label{fig:demo10}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Minh họa giao diện web}
\textbf{Giao diện đăng nhập: Hình [\ref{fig:ui1}, \ref{fig:ui2}, \ref{fig:ui3}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/signin1}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Đăng nhập}
	\label{fig:ui1}
\end{figure}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/signin2}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Đăng nhập}
	\label{fig:ui2}
\end{figure}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/signin3}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Đăng nhập}
	\label{fig:ui3}
\end{figure}



\textbf{Giao diện đăng ký tài khoản, Hình [\ref{fig:ui4}, \ref{fig:ui5}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/signup1}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Đăng ký}
	\label{fig:ui4}
\end{figure}	
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/signup2}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Đăng ký}
	\label{fig:ui5}
\end{figure}




\textbf{Giao diện đăng xuất, Hình [\ref{fig:ui6}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/signout}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Đăng xuất}
	\label{fig:ui6}
\end{figure}



\textbf{Giao diện danh sách bài tập, Hình [\ref{fig:ui7}, \ref{fig:ui8}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/problemlist}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Danh sách bài}
	\label{fig:ui7}
\end{figure}	
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/problemlist2}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Danh sách bài}
	\label{fig:ui8}
\end{figure}




\textbf{Giao diện nội dung bài tập và nộp bài, Hình [\ref{fig:ui9}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/problem2}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Nộp bài}
	\label{fig:ui9}
\end{figure}	




\textbf{Giao diện kết quả chấm, Hình [\ref{fig:ui10}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/status}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Kết quả chấm}
	\label{fig:ui10}
\end{figure}





\textbf{Giao diện admin, Hình [\ref{fig:ui11}, \ref{fig:ui12}]}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/admin}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Quản lý user}
	\label{fig:ui11}
\end{figure}
\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{images/ui/admincreate}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Minh họa giao diện web - Tạo bài tập lớn}
	\label{fig:ui12}
\end{figure}